{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027338",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2569384?place[place_type]=GID&place[gid]=2569384&place[latitude]=37.2848859044&place[longitude]=129.3155635005&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장호탑펜션"
    },
    "text": "地中海の光の美しい長虎の海を抱く長虎塔ペンションは、入室および退室時間が決まっています。 入室は午後3時から、退室は午前11時まで可能です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキュー設備のご利用は1セットにつき2万ウォンの費用が発生し、炭や人数の追加は無料です。 共用バーベキュー場は屋上のメゾネットタイプに位置しており、入室後から夜10時までご利用いただけます。 電気グリルのレンタル料金は1万ウォンで、電気グリルは401号から404号の客室でのみ使用できます。 幼児基準は1人当たり万ウォンで(7歳以下の子供は無料です。)、客室で使用可能なビームプロジェクトも提供されます。 無料Wi-Fiが完備されており、ペットは入室できません。 さらに駐車場、消火器、火災感知器、煙感知器などの施設もあり、夏季には屋外の子供プールも運営されます。 プールの利用時間は入室後から夕方8時までで、制限された服装はありません。 客室は301号から304号、401号から404号、202号まで、様々な基準と最大人数に応じて分類されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "長虎塔ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "長虎塔ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー設備の利用料金は1セットにつき2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備の利用について追加料金はありますか？",
            "answer": "炭や人数の追加は無料です。"
        },
        {
            "question": "共用バーベキュー場はどこにありますか？",
            "answer": "共用バーベキュー場は屋上のメゾネットタイプに位置しています。"
        },
        {
            "question": "電気グリルのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "電気グリルのレンタル料金は1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "電気グリルはどの客室で使用できますか？",
            "answer": "電気グリルは401号から404号の客室でのみ使用できます。"
        },
        {
            "question": "幼児の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の利用料金は1人当たり万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "夏季にはどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "夏季には屋外の子供プールが運営されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は入室後から夕方8時までです。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように分類されていますか？",
            "answer": "客室は301号から304号、401号から404号、202号まで、様々な基準と最大人数に応じて分類されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 418
    }
}